國際 20201229 星期二 蘋果日報

國際 20201229 星期二 蘋果日報

重創千萬人心智 焦慮多年難撫平
「武肺精神病」創傷如二戰

天災蹂躪「崩潰的一年」
保險瘋賠1.2萬億

美露營車自爆案 疑犯當場炸死

特朗普批七萬億紓困 避過停擺

新西蘭「國寶」白化奇異鳥逝世

============

18小時前
重創千萬人心智 焦慮多年難撫平「武肺精神病」創傷如二戰

■疫情爆發初期醫護人員跟看不見的病毒抗戰，受到的心理衝擊跟打一場戰爭差不多。資料圖片
18小時前
患者嗅覺扭曲 聞到魚腥硫磺味

■南非疫情嚴重，開普敦有巨型大廈外牆廣告提醒市民戴口罩。美聯社
18小時前
新毒株肆虐 南非確診破百萬

■德國科隆市未現疫苗溫度問題，前天按計劃向護老院長者注射。美聯社
18小時前
儲存不夠凍 德一度停打輝瑞

■悉尼封城下海灘實施限聚，有電子告示牌呼籲民眾留家。
18小時前
澳悉尼除夕封城 跨年煙花照放

■大西洋海域今年風暴頻仍，造成重大破壞，圖為7月美國德州房屋被颶風吹毀。互聯網
18小時前
天災蹂躪「崩潰的一年」保險瘋賠1.2萬億

■法國西部打風，布列坦尼海邊捲起巨浪。
18小時前
風暴襲法數萬戶斷電 吹毀房屋

沃納
18小時前
美露營車自爆案 疑犯當場炸死

18小時前
特朗普批七萬億紓困 避過停擺

■Manukura身披純白羽毛。
18小時前
新西蘭「國寶」白化奇異鳥逝世

============

最Hit

2小時前
拯救主教山｜踢爆官員講大話 建築學生兩年前獲水務署提供圖則 發現羅馬式拱門

19分鐘前
add名人時尚丨法國時裝大師Pierre Cardin逝世 終年98歲

美團取消支付寶選項，涉違反壟斷法。
35分鐘前
收割巨企｜港上市美團取消支付寶 涉違反壟斷法北京立案

黎智英辭任壹傳媒主席兼執行董事。
1小時前
黎智英辭任壹傳媒主席兼執董 葉一堅獲委任主席

歐嘉慧當年是已故富商霍英東的紅顏知己。
1小時前
已故富商霍英東傳當年力追歐嘉慧 半山名牌豪宅以紅顏知己命名

1小時前
黎智英獲准保釋 官指涉案言論似評論非請求 信納保釋期間不會危害國家安全

2小時前
薛家燕為歐嘉慧離世難過 讚好友當年打扮前衛兼是游泳健將

網上圖片
1小時前
Cloud青梅竹馬靚仔男友曝光 輸《造星III》贏人氣酬勞加至5位數

===========